空軍一號險與無人機相撞 侵侵冚家係機上 美國空軍介入調查

用作運送美國總統的「空軍一號」，早前幾乎與一部無人機發生碰撞。事件發生在 8 月 16 日晚上，由波音 757 客機改裝的空軍一號正飛往馬里蘭州安德魯斯空軍基地，在空中遇到一部無人機，並且與這部總統專機相當接近，當時總統特朗普，期夫人和兒子均在航機上。

暗殺行動？

係美軍果隻無人機定航拍果啲

冇樣睇

另支持香港西灣河戰狼黃景樂出征南海

Link入面有講
話唔似民用

形狀像十字的「裝置」在空軍一號準備降落時出現，危險地靠近飛機的右邊。

不過type應該係drone

咁癲

到底係支那間諜定係共濟會

干擾空軍一號到底幾大罪

如果係支那就真係.....
普京都唔會咁攪.........

DJI

侵 小心呀
無左你好大鑊

黃黑色無人機

似係民用

一係spy，一係極左

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

有兩部MQ-9 係敘利亞互撞咗 係唔係已經 hack 到drone

十字型，美軍得單兵用

九成係民用貴野，美國成日好多drone， 成羣飛的新聞

迫侵侵做嘢

侵死咗既話，彭斯上支那仲大鑊

呢個劇本幾好

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

共產黨又搞事

Thanks Obama

1.）左膠
2.）黑人
3.）普京
4.）共匪

公子獻頭

個雷達廢架

Dji

中國制無人機？

空軍一號唔會有啲設備係for干擾無人機㗎咩

黃景樂

唔撚係啊化 ?

暗殺wo

細細架無人機的話，應該比空軍一號撞散，空軍一號應該無事

最驚係帶咗炸彈

入咗引擎好大鑊
引擎設計無預高速撞埋咁大質量嘅物件
測試嗰時係射隻死雞入去

個樣好鄉下仔

空軍一號唔係有戰機護航嘅咩
點解可以比無人機接近到空軍一號？

利申：唔識

唔干擾就撞左啦

實際情況一定唔係險

係咪侵侵勁靚仔嗰個細仔

做嘢未

香港今次做得好

Trump本身都係共濟會啦